週末無任何明確行動的話

十八區老地方，遍地開花，1400

如果唔係想做D咩就快D傾啦屌

抗緊急法，日日都係口罩日

78月成個月日撚日都係活動，而家呢?

唔好指意靠外國幫手呀，自己等美國救你，你唔做嘢人哋點幫呀?

星期六有和你shop

仲有人搞咩？ 個個收割選舉光環

星期日唔係十八區遊行咩

咁基本上差唔多都係一樣

有活動喎ching

【行動】SUCK小隊 10.13『 罷鷲 』行動 + 香城online 【冒險者公會】計劃

星期日仲有另一款活動！

你由六月講到而家唔煩咩

星期六 和你shop
星期日 18區

咁我建議之後無活動就咁行法

thankyou嗰個好似發起人話晨早取消咗，但蘋果幫手吹咗雞.

Tg group岩岩先講緊，suck小隊活動應該唔會取消

唔係呀，兩個唔同
活動嚟架

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist

搞選舉呀，仲搞，再大裝修，民意逆轉點算

無話出嚟一定要幫人裝修嘅，be water，行動可隨局勢而變。

屌，原來五毛嚟

我覺得可以每星期集中返兩至三個，太多會資訊疲勞好快就會厭同習慣

今個星期過4日，零活動今日尖咀就算啦

星期日係咪18區